同一幅圖，兩個演繹

一幅遮恭喜 一幅無

來源：今日份東方